新手玩二手菲林機 入新菲林影兩張就話empty

Canon eos700qd
有冇清知咩事
或者邊到有得整
另外問canon相機帶邊到買平
真係乜柒都唔識

係咪根本冇上實條菲林

乜都唔識好心上網睇多啲文自己學啦

睇埋manual上黎問
冇上實條菲林點會load到頭兩張呀清

你邊度買

正宗電子垃圾

巴打你不如post相出來望望
雖然菲林機我唔識

ig imageplaygound megasale時買既二手機

想睇咩相 放菲林個位？

有去鋪頭問過 不過佢都唔清楚 話似係電腦板有問題

遊樂場

去得遊樂場就預左

你都自己講左個問題所在啦

幫襯遊樂場買到正常機先出post啦，預左買黎做擺設

笑咗岀聲

咁就乜野問題都清楚哂

你當冇買過就得
整唔貴至多一二千
記得帶埋媽媽去先好問整要幾錢

其實多人咁做架
唔乃野的話其實搏得過

買黎唔打算要黎影相真係冇問題架
尤其log on果堆

買咗幾錢呀？
建議你整都係嘥氣

呢啲機最多值300

垃圾遊樂場點會收300咁少
等睇遊樂場打手負皮

做左research 先

即刻有負皮
菲林界敗類全家生癌

佢會生意興隆
又等睇樓主返去俾錢整

清唔返去整 有咩好介紹？
邊間係清泉